多唔多人剪完陸軍裝返唔到轉頭

終於明白點解大家食老細咁like呢隻頭

剪咗tim少個頭...
依家增緊磅

要日日搵臭油洗頭

可以當間尺用